今日條女話要買五仁月比屋企人食...

話說頭先條女話要買五仁月比屋企人食,
佢: 我:
條女: 就黎中秋，要買五仁月比屋企
我: 唔得
條女: 點解
我: 因為限聚令，宜家最多買四人

ok笑咗

笑死人咩你

唔錯唔錯

利申 笑咗

伍仁好難食

無得食, 得四人

同 有咩作用？

分清啲對話

負皮是我給的 請你好好反省

然後下面D對話係用
條女、我
而唔係、

樓豬好幽默

thx

幽默感呢啲嘢真係唔係人人都有